勇者鬥惡龍怪物篇 2 一集爆-一隻烏龜龍爆烈拳打天下

PS版cut左二周目，只係打一周目劇情實一個鐘頭到爆烈拳屈死大佬 (個魔王仲廢過上次)

冷靜一下先

一個鐘頭順利爆機，下次Joker 2再見